有無人有童年情感忽視？

1、有時會感覺與家人和朋友格格不入。

2、對不依賴他人感到驕傲。

3、不喜歡求助他人。

4、朋友或家人會抱怨你冷漠疏遠。

5、你感到還沒發現自己的潛能。

6、經常希望自己獨處。

7、暗暗地覺得自己可能是個騙子。

8、在社交場合中會感到不舒服。

9、經常對自己失望或是生自己的氣。

10、對自己比對他人嚴苛。

11、比起人，更喜歡動物。

12、感到內心空虛。

13、相信自己是那種很容易過隱士生活的人。

14、很難自律。

如果以上比較多，預示着你可能經歷過童年情感忽視。

生仔女要考牌垃圾父母

以為自己開po

中好多

中哂點算

中晒

淨係冇中10

青春期。

被忽視的孩子長大後會怎樣

1、空虛感

2、反依賴

3、不切實際的自我評價

4、對自己毫不同情，對他人滿懷同情

5、負罪感和羞恥感

6、對自己生氣，自責

7、感到自己有致命缺陷

8、難以關愛自己和他人

9、自我約束能力差

10、述情障礙

屌佢老未

人類絕種未？垃圾學咩人生？

原來咁多人都有

推薦大家睇本書《假性孤兒》
希望大家可以從疏離情感中得到療癒

簡稱：毒撚

毒撚都唔一定中晒

其實嗰個年代啲老豆老母都係咁，唔識教但生左先。邊有而家咁識得重視兒童心理

希望快啲世界末日，減少悲劇發生

中曬

冇自信同唔識表達情感

全中

中晒，對任何身邊人生離死別都無咩感覺

除咗14
其他中哂

樓主細個都中哂咁多樣？

沒有童年的人
還返個溫暖 有愛 有支持嘅童年俾我呀

唔好問廢話

已看透了嗎